廣東人整雞有好多方法...

但點解燒味有燒豬(燒肉，叉燒，燒乳豬)，燒鴨，燒鵝，
但係雞呢樣咁普遍又多人食嘅就偏偏只有白切同豉油而唔係燒嘅呢
而且仲要喺燒味店出現？

廣東大把燒雞

燒春雞

沙薑雞

鹽焗雞

乞丐雞

山東燒雞好食啲

廣東雞特別好食

個燒爐太高温燒lon哂d皮利申9估

因為pizza係圓形要切到三角形再放左正方形盒入面

上面講個D係燒味部度有得賣？